[4月新番] BNA: Brand New Animal 動物新世代

在 21 世紀時，原本沉寂在歷史背後的「獸人」漸漸開始被人類知曉，並以名為「Anima City」的獸人都市為人所知。喜愛籃球的主角「影森みちる」某天突然變成狸貓獸人，還遇上了討厭人類的狼獸人「大神士郎」，為了解開自己變成獸人的原因，兩人便攜手合作展開了冒險，卻沒想到會被捲入一個巨大的事件之中……。
STAFF
監督：吉成曜
系列構成：中島かずき
コンセプトアート：Genice Chan
角色デザイン：芳垣祐介
総作画監督：竹田直樹
美術監督：野村正信
色彩設計：垣田由紀子
撮影監督：設楽希
編集：坪根健太郎
音楽：mabanua
アニメーション制作：TRIGGER

CAST
影森みちる：諸星すみれ
大神士郎：細谷佳正
日渡なずな：長縄まりあ
アラン・シルヴァスタ：石川界人
バルバレイ・ロゼ：高島雅羅
マリー伊丹：村瀬迪与
石崎浩一：乃村健次
立木勇次：中博史
ジェム・ホーナー：家中宏
メリッサ・ホーナー：斉藤貴美子
ジュリアーノ・フリップ：多田野曜平
白水總理：大塚芳忠

第1-3集已出
畫風有D似美漫?

Trigger 果然好睇

Trigger啲作畫成日都係咁

個美漫風格一流

好好睇

好睇
頂，下集要五月
細谷把聲好好j
Gbf個ベリアル同呢個反差好大

點解冇乜人睇

*1~6集已出

Trigger畫風吸引到我要追

希望唔好虎頭蛇尾，trigger 成日係咁

好睇

吉成曜 係 小魔女學園個監督， 最鐘意睇小魔女
呢套實追

啲色好正

Trigger

同好 好鍾意亞可

睇完6集，有排等

尋日睇左半集好似幾得意, 好唔好睇? 得日本NETFLIX獨家.......自私睇

ED

好好睇 估唔到連登無乜人睇

鍾意Diana

首op都幾正

首OP好撚好聽

唔止OP
ED都唔錯，叫night running
chorus 幾好聽

出晒先睇
如果唔係好頂引

諗起kill la kill

巴打知唔知幾多集

應該季番 ultra+ 個檔期 七月有其他野

kill la kill都24 集

唔夠兩季唔夠過引

lm

一次出左6套！？

動畫如果係netflix/amazon prime video 放送通常都係一次出全套
或者一次出好多集

Oh thanks

trigger

D獸人好慘

正呀

原來已經出咗六集

電視版開播第一話，原來netflex已經出咗六話
Trigger出品依然有品質保證

淨係睇動作流暢度都值得一睇

女豬好淫

點睇得出

套野一個月一個月咁出?

幾時會有新?

覺得佢地兩個一齊食既馬卡龍有D問題 係味製藥廠整架

係咪又武肺所以停左

netflix 7-12已出

終於有嘢睇

香港都冇